<resources>
    <string name="app_name">CMD368 - THẾ GIỚI THỂ THAO - VIP2021</string>
    <string name="Open" />
    <string name="Close" />


    <string name="hometitle">Giới thiệu tổng quan về nhà cái CMD368 hàng đầu Châu Á</string>
    <string name="homdesc">Hiện nay hình thức cá cược trực tuyến đang có xu hướng ngày càng phát triển mạnh mẽ với lượng người tham gia ngày càng đông đảo. Chính vì vậy mà các nhà cái trên thị trường cũng xuất hiện nhiều hơn đáp ứng cho nhu cầu thực tế. Trong số các nhà cái thì nhà cái CMD368 được đánh giá là uy tín và tin cậy nhất. Sau đây chúng ta sẽ cùng tìm hiểu về nhà cái này để xem có đúng như những gì trên mạng truyền tải không nhé.</string>

    <string name="desc1">Nhà cái CMD368 xuất hiện lần đầu trên thị trường vào năm 1998. Đây là một tập đoàn cá cược trực tuyến về bóng đá, casino, game, xổ số, poker, bắn cá…với nền tảng ngôn ngữ đa quốc gia. CMD368 được cấp phép kinh doanh hợp pháp bởi chính phủ Campuchia dan First Cagayan và Philippines.
        \n\n\ Hiện nay nhà cái đã phát triển với mạng lưới rộng khắp ở trên thế giới và mạnh nhất ở ở khu vực Châu Á.
CMD368 lấy tiêu chí hoạt động là “Niềm vui của khách hàng, cam kết của chúng tôi”, vì vậy nhà cái luôn nỗ lực hoàn thiện về mọi phương diện để mang đến cho người chơi dịch vụ hoàn hảo nhất. CMD368 đang ngày càng khẳng định được vị trí của mình trong hình thức cá cược trực tuyến với các loại hình cá cược đa dạng. </string>


    <string name="desc2">Cung cấp đa dạng các loại hình cá cược \n\n
Điểm thu hút đầu tiên của nhà cái CMD368 chính là cung cấp cho người chơi đa dạng các loại hình cá cược. Người chơi sẽ có thể tham gia nhiều trò khác nhau như cá cược bóng đá, bóng chuyền, tennis, đua xe…Bên cạnh đó còn có nhiều hình thức khác như casino, poker, sổ xố, bắn cá…để các bạn có thể lựa chọn cho mình yêu thích.
    \n\n
Nhiều loại kèo, tỷ lệ cá cược cao
    \n\n
    CMD368 mang đến cho người chơi nhiều hình thức kèo với đủ các trận đấu lớn, nhỏ trên khắp thế giới. Người chơi có thể lựa chọn các hình thức cá cược phổ biến như: kèo châu Á, kèo tài xỉu, kèo chẵn lẻ, tổng số bàn thắng…Hơn nữa tham gia cá cược tại đây người chơi còn có cơ hội thắng lớn với tỷ lệ cá cược cao.</string>

    <string name="desc3">Là một trong những nhà cái nổi tiếng hàng đầu thế giới vì vậy người chơi khi đã thành viên của nhà cái CMD368 sẽ được  sử dụng dịch vụ thanh toán nhanh chóng và tiện lợi nhất. Nhà cái kết với hầu hết các ngân hàng lớn như: Ngân hàng Đông Á, ACB, Techcombank, Vietcombank, VietinBank, Sacombank, BIDV… Người chơi có thể nạp tiền bằng cách đến ngân hàng hoặc qua cây ATM hay internet banking. Thời gian nạp, rút tiền chỉ trong vài phút không làm mất thời gian của khách hàng.</string>

    <string name="desc4">Dịch vụ chăm sóc khách hàng chuyên nghiệp, chu đáo \n\n
Mọi người chơi sẽ được phục vụ và hỗ trợ bởi đội ngũ nhân viên tận tình, chu đáo với phong cách chuyên nghiệp. Mọi người chơi sẽ được phục vụ và hỗ trợ bởi đội ngũ nhân viên tận tình, chu đáo với phong cách chuyên nghiệp.
\n\n
    Khuyến mại đa dạng, hấp dẫn
    \n\n
Ở mọi loại hình cá cược nhà cái đều có những khuyến mãi hấp dẫn dành cho những khách hàng mới, khách hàng lâu năm, khách VIP.
Nhà cái CMD368 là địa chỉ tin cậy dành cho những người đam mê với cá cược trực tuyến.</string>
</resources>